新年流流偷單車屌你老母！

代友出po。

失車地點：屏山坑尾村屏廈路一帶
失車時間：今早八半左右發現唔見咗

據朋友講係3個鎖都被人剪斷（我唔知咩鎖，我唔識單車）

希望屯天元朋友幫眼留意吓
都知搵到機會好微，但都唔想畀個賊好似咩事都冇發生過咁咁易過骨。唔該晒

推1/10

推2/10

推3/10

Buy 過架啦 有咩推介

推4/10

唔係我㗎，我都唔識呢D

部車憑我實力偷番嚟 做咩要還番俾你 屌你老母

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

偉 係度嗎?

單車都係拎入屋好
要入𨋢就一係拆轆,一係買摺車

人地係地區巡警，負責偷單車，你放個靚車出黎

警察就要做野啦

元朗係咁

i mean 佢係職業小偷，每日巡邏

我啱啱都search過D新聞睇原來好多都係集團式偷車

唯有報驚備案

你朋友又夠膽將呢架車泊街過夜？

係香港擺得架單車係街就預左俾人偷
唔想被偷就擺入屋啦

靚車都泊街
乜鎖都無用
一剪就